（重要）明白大家對天水圍女仔個單好燃怒

明白大家對天水圍女仔個單好燃怒
事件一定要推到國際都知，還返個公道
但一定不可以 不可以 不可以出樣
一定要保護好當時人
保護好手足
不可以再比她受到二次傷害

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗